818帶唔帶gear

同意和理非遊行 都唔想果日有仼何衝突
但萬一有鬼搞事 黑警乘機清場
咁撤退時起碼都有gear保護身體既人
大家可以一齊討論下再自行決定

帶定無壞 保護身邊既人 黑警信唔過
帶左就有機會發生衝突

重申一次 818一定唔可以發生衝突 之後點清算都得

推

投票結果唔係重點 大家討論下

帶 會擺入袋

黑警會唔會夜晚又亂搜身捉人 做新聞

我會帶 帶左唔代表要主動出擊
點知班黑狗會做D乜 一陣瘋狗症上黎射兩粒蛋都要保護自己架

無gear 無口罩 咁先易認邊d係鬼

Agger

8/18 要小心有鬼殺狗

帶，以防萬一

其他gear可以唔帶 但係豬嘴一定要跟身
灼傷呼吸道係即刻玩完 一定要做好保護

平時出街都要帶啦，深水埗冇人都冇撚啦啦發炮

梗係帶，D仆街無性架。

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

岩 冇咩都唔想帶住 熱到

個人支持唔帶 帶口罩 真點完左就散

唔可以用常理推測狗下一步行動。 昨晚ssp 冇人都會發tg啦!

可能帶個豬嘴算

暴露ccp 詭計

There will be serious events happen on 18 Aug 2019

1. CCP decided to use mainland secret police cadet to kill several HK police
2. Then will send Fukien military police to HK

今次大陸已經決定派大陸特務混入遊行 殺害幾個警察

🙏🙏🙏要降低爭戰

避免成為政冶工具

要提醒警察家屬提醒家人要小心

帶定啦 保護自己啊
和理非唔代表起催淚彈橫飛的時期零保護
應該要係香港人基本服飾 返工出街都要
向世界突顯香港現在的荒謬